<resources>
    <string name="app_name">ChatLayoutExample</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_chat">ChatActivity</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Enable social recommendations</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommendations for people to contact
        based on your message history
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Display name</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Data &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Sync frequency</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Entry 1</item>
        <item>Entry 2</item>
        <item>Entry 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">System sync settings</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">New message notifications</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Ringtone</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silent</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibrate</string>
    <string name="case1">Asisten Deputi Bidang Pemasaran Pariwisata Asia Tenggara Kementerian Pariwisata Rizki Handayani Mustafa mengatakan pernikahan putri Presiden Joko Widodo (Jokowi), Kahiyang Ayu, sarat menggambarkan kekayaan budaya Indonesia khususnya pariwisata. Karena itu, pernikahan Kahiyang dapat menjadi salah satu upaya promosi pesona Indonesia.

\n\nRizki mengatakan pernikahan Kahiyang Ayu dengan Bobby Nasution pada 8 November 2017 menjadi bentuk harmoni budaya yang dapat menggambarkan kekayaan budaya Indonesia untuk pariwisata. "Perkawinan dengan tata cara mengikuti budaya tradisional ini kan hal unik yang tidak ada di negara lain," kata dia, Kamis, 9 November 2017.</string>
    <string name="case2">Here you go
\nMantan Wakil Ketua Komisi Pemberantasan Korupsi (KPK) Bambang Widjojanto geram dengan terbitnya surat perintah dimulainya penyidikan (SPDP) terhadap Ketua KPK Agus Rahardjo dan pemimpin KPK lainnya, Saut Situmorang.
\nhttps://nasional.tempo.co/read/1032723/bambang-widjojanto-hukum-kacau-saat-kebohongan-publik-jadi-dasar

\n\nMantan bos PT Gunung Agung, Made Oka Masagung, mengakui adanya surat tanda terima uang Rp 1 miliar dari rekannya, Ketua Dewan Perwakilan Rakyat Setya Novanto. Keterangan ini disampaikan Oka saat bersaksi dalam sidang lanjutan kasus korupsi kartu tanda penduduk elektronik (e-KTP) untuk terdakwa Andi Agustinus alias Andi Narogong pada hari ini, Jumat, 10 November 2017.
\nhttps://nasional.tempo.co/read/1032685/oka-masagung-akui-ada-tanda-terima-rp-1-miliar-dari-setya-novanto

\n\nVeronica Tan, istri eks Gubernur DKI Jakarta Basuki Tjahaja Purnama, hadir di pernikahan putri Presiden Jokowi, Kahiyang Ayu, dan pasangannya Bobby Nasution.
\nhttps://news.detik.com/berita/d-3717976/veronica-istri-ahok-hadiri-pernikahan-putri-jokowi

\n\nKaesang Pangarep pulang ke Indonesia bersama kekasihnya, Felicia. Di bandara, Kaesang sempat gemas mengomentari celana jeans yang dikenakan Felicia.
\nhttps://news.detik.com/berita/d-3723291/gemasnya-kaesang-ke-felicia-saat-komplain-soal-celana-jeans</string>
    <string name="case3a">Selama tiga tahun terakhir memimpin, Presiden Joko Widodo (Jokowi) membangun infrastruktur. Namun, baru-baru ini peneliti dari Institute for Development of Economics and Finance (INDEF), Ahmad Heri Firdaus mengkritik hal tersebut.

\n\nIa mengatakan bahwa pembangunan infrastruktur tersebut tidak bisa berdampak langsung kepada masyarakat. Namun harus menunggu hingga pembangunan selesai.

\n\n"Infrastruktur yang dibangun ini kan membutuhkan timelack. Di mana kalau infrastruktur sedang dibangun ini enggak langsung berdampak positif pada masyarakat tapi tunggu dulu sampai jadi," kata Ahmad, Jumat (10/11/2017).</string>
    <string name="case3b">you can open this link
\nhttps://finance.detik.com/berita-ekonomi-bisnis/d-3723273/jokowi-gencar-bangun-infrastruktur-dikritik-ini-respons-menteri-pupr</string>
    <string name="recommend">Hei friend, I see you are interested about president Jokowi, do you want to know the latest news about him?</string>
    <string name="case4">asd</string>
    <string name="case6a">asd</string>
    <string name="case6b">asd</string>
    <string name="case6c">Hi, here\'s a daily news update for you. I know that you are a fan of the walking dead

\n\nThe Walking Dead season eight is off to a very rough start. Three weeks into the season, the show has seen notably low viewership numbers as well as a ratings low on review score aggregator Rotten Tomatoes. In fact, last Sunday\'s episode, "Monsters," is the lowest rated episode three in the series\' history, sitting at a rotten 52%.

\n\nRead more:
\nhttp://www.denofgeek.com/us/tv/the-walking-dead/268803/the-walking-dead-season-8s-ratings-continue-to-decline</string>

</resources>
